貼自己分台排列

拋磚引玉

Mediacorp Channel 5
Mediacorp Channel 8
Mediacorp Channel U
Channel NewsAsia

.

得嗰幾個台
難怪坡佬連cctvb啲垃圾汁都撈

早晨

食咗早餐未

收工未